銀髮遊行—集中討論。有live link

Push

真係睇得出個樣同藍絲有好大分別

push

L打

多謝一班「收成期」既正義老人仲肯企出黎為屬於年輕人既香港發聲

推

Push~~

感動, 伯伯婆婆小心d呀, 今日好熱

多謝一班老人家行出來，真心多謝

推，同借少少位宣傳721備戰

【每個正評同留言都係一張選票】+ 備戰整合

香港唔係得廢老
仲有一班心水清嘅老人家

講嘢有條理，又清楚
同班垃圾廢老真係高下立見

真係好多謝依班長輩
你地先係值得我地年輕人尊敬尊重嘅老人家

推啊！